ก็|คง|อาจ|จะ|ไม่|เป็นจริง|ขึ้น|บน|ขึ้น|สู่|เว็บไซต์|จาก|ภาพ|ซึ่ง|ต่อมา|ไม่|นาน|ก็|ถูก|เอา|ลง|จาก|หน้า|เพจ|ดู|ได้|จาก|ที่มา|ถ้า|ภาพ|นี้|เป็นจริง|และ|ที่|ความ|ละเอียด|ที่มา|
ที่|เพิ่ง|ได้|รับ|การ|เปิด|ตัว|ไป|เมื่อ|ต้น|ปีน|อก|จาก|สเปก|ตาม|ข่าว|เก่า|ที่|ระบุ|ว่า|มี|หน้าจอ|ขนาด|นิ้ว|บน|พร้อม|หน่วยความจำ|มี|อยู่จริง|ยังคง|แนวทาง|ใน|การ|ออกแบบ|ไม่|ต่าง|จาก|ยุทธศาสตร์|ที่|จะ|ยุบ|ผลิตภัณฑ์|รายงาน|ว่า|สมาร์ทโฟน|ราคา|ถูก|จาก|ค่าย|
หน้า|เพจ|ของ|เผลอ|ปล่อย|ภาพ|เมื่อ|วัน|พฤหัสบดี|ที่|ผ่าน|มา|เว็บไซต์|เหลือ|แต่|แต่|ก็|ทัน|คน|ที่|สามารถ|เก็บ|รูปภาพ|ของ|เครื่อง|มา|ได้|แรม|และ|หน่วย|ประมวลผล|เป็น|แล้ว|นำมา|เผยแพร่|ใน|ภายหลัง|
โดย|ยัง|ไม่|มี|ข้อมูล|ของ|สเปก|ที่|ชัดเจน|นัก|ได้|เผลอ|ปล่อย|ภาพ|ของ|ไม่|ยืนยัน|Ausdroid|
Ausdroid|
E|5|
E|5|
E|5|
E|5|
Facebook|
Facebook|
GB|
GB|
MT|6735|
MediaTek|
Mobile|
Sony|
Sony|
Sony|
X|
X|
Xperia|
Xperia|
Xperia|
Xperia|
Xperia|
Xperia|
